(東方報導) 泛民左膠又去美國唱衰香港, 出賣本土

仗義執言：赤裸裸的賣國賣港行為-葛珮帆 立法會議員
2019年03月21日 00:04

美國國會將會在本月底發表有關《香港政策法》的報告，前政務司司長陳方安生以及反對派議員莫乃光、郭榮鏗「應美國國家安全委員會邀請」，日前赴美「反映」DQ參選人及修訂《逃犯條例》等等事宜，說穿了就是到美國「告洋狀」，協助美國打「香港牌」。

美國發動中美貿易戰，又打壓中國企業，千方百計遏制中國發展，目的是制衡中國，美國國家安全委員會在發表報告前邀請陳方安生等人，正是視香港為牽制中國的手段。陳方安生等人公然與國家對抗，損害香港獨立關稅區的地位，是赤裸裸的賣國賣港行為，令港人寒心和不齒。

美國近期干預香港、制衡中國的花樣層出不窮，例如美國駐港總領事唐偉康接連妄議香港事務，妄稱香港保安局禁止「香港民族黨」運作、「大批參選人」被DQ等事件，顯示香港的高度自治「被削弱」；又稱《逃犯條例》修例，有些草擬內容和方式可能影響到美國和香港的雙邊協議的實施。

唐偉康演出了陳方安生等人「應美國國家安全委員會邀請」唱衰國家和香港的前奏。美國國家安全委員會今次內外勾結，與陳方安生等人唱雙簧，把他們當作損港遏華的棋子，司馬昭之心，路人皆知。

今年二月，陳方安生和公民黨要求英國設立「監察侵犯香港自由及自主情況」委員會，以「監察香港事務」。陳方安生早前又附和唐偉康言論，稱倘美國取消「美國─香港政策法」，「將香港視為大陸省市一部分時，將令美方撤銷現時對港的多項特惠待遇」，種種行為都反映陳方安生出賣香港利益。

陳方安生等反對派人士，屢以逃犯修例、DQ事件等借題發揮，為外國勢力提供亂港彈藥，打擊香港的繁榮穩定，無所不用其極賣國賣港，必須予以嚴厲譴責。

2019年3月16日 (六)

政情：民主阿婆偕兩議員 再赴美唱衰香港

有「民主阿婆」之稱嘅前政務司司長陳方安生不時「唱衰香港」，下周二（19日）佢將前往美國華盛頓同紐約十日，同美國國務院官員及唔同政黨議員會面，而今次佢仲同埋兩名泛民立法會議員一齊去添。勞工界立法會議員陸頌雄就鬧爆佢哋，又批評泛民配合美國劇本，甘心做美國嘅棋子，質疑泛民去美國講香港嘅負面情況，令美國有「彈藥」向香港施壓係咪合適。

今次同民主阿婆同行嘅泛民議員有資訊科技界莫乃光同法律界郭榮鏗（Dennis），佢哋話會去傾吓香港獨立關稅區、聯繫匯率、互聯網自由等議題。Dennis話，美國將會提交香港政策法報告畀國會，佢批評早前指香港冇咗政策法都冇問題嘅財政司司長陳茂波係「癡人說夢」，認為如冇咗政策法，香港將失去國際地位。而近日政府建議修訂《逃犯條例》，佢都會去反映有關情況。

陸頌雄：冇必要由美干預港務

陸頌雄就認為香港事務冇必要由美國干預，美國人權標準參差，亦冇資格談論人權，希望泛民唔好扭曲香港情況咁話。

但大陸連基本人權都無

班保皇都睇穿美國唔會取消關係法, 泛民班友仲戇鳩鳩驚餐死

左膠仲衰過中共

中共制度最適合對付左膠, 新西蘭槍手都支持中共